唔好再講連美斯啦，人地老公都唔介意

【細So偷食】Macy老公獨家專訪：我太太真係好好，但太易相信人！

你班連登仔笑9人戴綠帽，睇下美斯姐老公幾enjoy